聽日考physics 而家好能驚

未溫熟Gauss' Law 同SHM

孩子別怕

有我在！